想搵返一套鬼片

唔記得係泰國定其他東南亞國家既電影 應該係我好細個果陣上映 好似係講間屋入面有隻女傭工既鬼(但唔係最近NETFLIX有得睇個部鬼侍女) 最記得套戲有個封面係 有間大屋 隻女鬼坐左係屋頂上面

有無巴打知係邊套

陰傭花園

咦 好似係 唔該哂師兄

本地新聞仲唔夠恐怖